比較97前後嘅香港煙花

少煙好多 相信主因係選用外國貨為主

97後…